是靚早午 撈麵系列-太和殿椒香麻醬拌麵 配 日式炭燒雞肉串

食評呢

講吓味道先
首先麵極碎
應該唔係送貨整碎,而係佢本身就好碎
夾都好難夾得起
醬有3包,一包麻醬,一包豉油,一包辣花椒油
必須要講佢個醬係非常好食
芝麻味道夠香夠出,花椒岩岩好有少少麻,咸度都好適中
但個麵質就真係麻麻
個醬我會俾10分
麵就5分
而且佢個價錢係咁多款入面最貴
要成25蚊一包,咁既麵質真係唔合格

評分:
KIKI: 7/10
小夫妻: 6/10
太和殿: 8/10

comment 咁差, 又有 8 分

佢個醬真係好好食
但係個麵就真唔太掂

曾拌麵開箱未🥺

冇定仔，不了

咁鬼Hea鳩嘅

打手嚟

聽日啦
一日一包極限啦
再多我驚後日可以直播醫院餐

醬10分
麵5分
4捨5入咪8分

佢個包裝好似寫要煮6分鐘 但當公仔麵咁煮三分鐘係最好食

同埋我食咗好多次麵都唔係碎應該係你嗰包有問題

依包麵係台灣同kiki嗰啲賣差唔多價 應該係香港未有正式代理先賣咁貴 如果十零蚊包係屌得過

我都無煮6分鐘
夾一條試吓個軟硬度岩就熄火

想睇

死得未

很正

小妹無得食

曾拌面買左咩味？

c唔c伏？

又話一個禮拜食2餐
而家日日都見你開post
遲下入院洗腎就好笑

未

米咒拉

醬10分
麵唔合格5分
拉勻8分仲高過另外果兩款

是